{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043565",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "월요"
    },
    "text": "ラウンジチェアは4人以下の使用が推奨され、移動はできません。 注意して使用する必要があります。 ペットは内部に入場することができず、屋外で利用する際には必ず首輪や胴輪を使用してください。 ケーキは持ち帰り販売を行っておらず、外部からの食品の持ち込みは禁止されています。 おむつゴミはトイレのゴミ箱に捨てなければならず、離乳食や粉ミルクは電子レンジを利用できます。 営業時間は土曜日から木曜日までで、月曜日は休みです。 メニューには、月曜日のコーヒー、アールグレイケーキ、黒ごまケーキ、バスクチーズケーキ、ロイヤルミルクティー、イチゴヨーグルト、パッションフルーツヨーグルト、よもぎコンゴムルケーキ、よもぎラテ、手作りアイスティーなどがあります。 価格はそれぞれ5,000ウォンから5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラウンジチェアは何人以下の使用が推奨されますか？",
            "answer": "4人以下の使用が推奨されます。"
        },
        {
            "question": "ラウンジチェアは移動できますか？",
            "answer": "いいえ、移動はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはラウンジチェアの内部に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはラウンジチェアの内部には入ることができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを屋外で利用する際には何を使用する必要がありますか？",
            "answer": "ペットを屋外で利用する際には、必ず首輪や胴輪を使用してください。"
        },
        {
            "question": "ケーキは持ち帰り販売を行っていますか？",
            "answer": "いいえ、ケーキは持ち帰り販売を行っておりません。"
        },
        {
            "question": "外部から食品を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、外部からの食品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "おむつゴミはどこに捨てる必要がありますか？",
            "answer": "おむつゴミはトイレのゴミ箱に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "離乳食や粉ミルクはどこで利用できますか？",
            "answer": "離乳食や粉ミルクは電子レンジを利用できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何曜日までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から木曜日までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のケーキがありますか？",
            "answer": "メニューには、アールグレイケーキ、黒ごまケーキ、バスクチーズケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューには、コーヒー、ロイヤルミルクティー、イチゴヨーグルト、パッションフルーツヨーグルト、よもぎラテ、手作りアイスティーがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ5,000ウォンから5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 453
    }
}